(a/i)三國志曹操傳online(19)預早恭賀百里屠蘇巴打中連環槍!!

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

演義需要武將表

地形相性資料

Lm bin c

抄底我聯絡電話係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢d係你o既損失。十二點鐘後唔好打黎，因為我訓左！

mp甲+1

one more day before the storm！！！！！！！！！

ME都唔G合唔合寶物好
成堆武器(連擊槍)無人用

橙

Zoc 黎睇下

成堆連擊槍

中左對樓 之後分解變左兵法二十四篇

等6星命中扇同孫臏 冇劉勝 不過有全防禦20%, 隻蔡琰轉唔轉得過

中左未

預早恭賀 唔比預早十年恭賀咩

口爆xx
屌撚柒你呀

分解變廢6+15 卷

我分解變兵法二十四書已滿足

好彩有人幫我頂左

真係唔關me事

冇7000金發誓唔再上7

我就未試過重骰變好野
可能呢d都係歐洲人專利...

我未試過轉化轉返7星..

頭先分解個件係減策傷30%道袍
同回血道袍/+hp道袍比
最垃圾係咪回血個件

道袍減策傷本身有D矛盾

大奇蹟日 又分解變返七星

好似冇咩用如果係減物攻果件就正

所以咪話廢6
如果係戰袍件6星就蝕得有價值

變左咩先?

咁歐再分囉
反正次次都重骰

再解就變六星架啦 而家已經係5%x5%

分啦, 依件無用

重甲本身唔多怕箭,君主可以一用既

大家睇下背景就知我已經冇哂銀錢 想解都無能為力

非洲到想棄驚

解完 6星+15卷
結論係冇左2件6星+290萬銀錢
多左本兵法二十四書 下次連環槍再見

分解5件1星有4件變左2星

呢句真係難聽過粗口

有2大神器之一破陣棍都自稱非洲

上兩次合7星
第1次：廢甲，重骰變烏龍
今次：口爆清專用甲

仲要係課少少扮代表

上兩次咋
我廿次有十九次都係咁啦

睇黎ching 好想挽留me
決定留低

留名

水戰由最唔想玩變成最想玩

平民角係靠屈水場⋯

一隻于禁一隻貂嬋
PLAY ALL

鬼叫冇歐洲神器咩...我都想玩平民武將以外既角色呀...

終於唔係輸自己
係輸比用左兩粒滿殿香都可以miss到仆街既撚樣

今日係世紀黑仔日
諸事不順

隻郝用回15%血甲+回5%金銀車 = 20% 但變左發揮唔到禍轉福, 點都有二三十%血, 一係即死

點換法好?

有 -35%物攻甲 / +100血甲 / +100血飾物

拆垃圾車
回血甲+血帶 ok

分解埋如意棒出20%物防率戰袍+15卷
算係咁

抽中呢個係咪應該要買馬雲綠？

于禁

步弓用左係變弩兵距離 幫助唔大

徐晃升完 但換走馬妹就冇人打先發無反
唔通真係要出80道士代替補師?

一騎當千打電腦無咩用

新po留名

岩岩合合分分
而家變左有五件戰袍
六星 20物防兩件 駱裘一件
合左佢地好似好哂野 但留五件唔通玩戰袍無雙咩

都唔係嫁 唔好睇少果一格⋯
幫你秒唔少後排⋯

是咪可以呂布無雙？仲有邊隻啱用？

終於都合番件好野

樓上一堆歐洲旅行圖

非洲LM

用槍都岩用

琴日中左連擊弓
應該升邊隻弓手

5隻物攻有無得諗 完全無法系7星

4隻加補

呢到唔撚比你揀藍
搞到玩唔撚到藍線
點搞

又想點呀

1493

要打一次上一關

劉宮/王平

終於合到七星扇....減MP消耗 咁我用番六星命中扇好過

唔洗打 睇一次劇情再出番去就得

Sor, 係入一次戰 直接撤退先得

有無人打過 Porris？
辛評
劉宮
司馬 白諸 是咪裝已齊？

易食

辛評唔係防連擊咩

終於完成，有冇師兄推介件輔助用咩好？
玄武寶玉？

玄武純搞笑用⋯
俾我就裝循甲 留返個格放多招金技

玄武唔會用，唔好放寶玉

邊個話于禁好易食
撞到隻于禁乜春野打佢都係得50%命中

白諸印象貂要打兩下，唔知咩裝冇睇
辛評係防連，但食曬劉宮白諸佢都未到

循甲比左孫乾
仲有冇邊件推介?

開工覆唔倒
步弓本身打234 弩兵射345
變弩兵距離係射遠左
但當12格角色喺2打你
你就冇左還擊能力
只可以靠內政嗰招反擊
有好有唔好

水場放地形馬都ok

道士水場行到, 唔需要馬啦

如果唔裝青皇弓 敵人會貼身打
所以分別唔算太大 一樣得內政反擊
反而有時平原山地後手
俾人卡住都可以偷到隻後排堅爽

唔洗回mp, mp用完前大局已定

想問有連射弓同引導弓,練于禁定劉宮好,定係有其他建議, 諗左好耐

咁比本西書 佢加下精算

點解我隻郭嘉得三步
認真佢禁擊好多時救命，差一步隨時係贏輸分別

尤其係你清到前面啲物理，後面有個引導于禁

殘血呂布vs于禁

其實除左地形馬 仲有冇咩係岩用?
定比150貞操帶加血

道士都無咩要求..我自己就用墨子加多廿幾精神, 高防D

你地係咪KEEP住買600定期卷? 岩岩又完左..諗緊仲課唔課好

無買過定期

今個禮拜好似冇咩人打PVP咁

why not both?

唔夠料5轉晒兩隻

咁畀多個意見你 記得練埋花X
其他兩隻隨意

話時話同場有兩個支援咁會點? 3打1 ?

點解我一件專武都冇

有連攻+連反槍 剿殄劍
連攻斧 連反斧 係咪都分解得？

排隊一個一個嚟射

唔好啊
有啲好用嘅自帶連攻/連反
甚至有好用嘅例如公孫用連攻都夠用

呢d叫贏在起跑線

做哈爺個孫

KEEP住買同埋$38 個個
其他唔課
每個月限住$500 樓下

花蔓好用?

宜家唔升分 星期日就中伏

遠距離混亂+無得反擊角度啟動支援

可坦
配流星 可定 可混 可降防
破到先發無反
幫手援攻

基本上劉宮必配佢

玩唔起咁多騎兵

咁我真係有排
魏延>甘寧>未諗到(睇裝)
諗住每個職升一條友﹐睇下幾時大BUFF 即用

你玩撚晒啦

花乜鳩即係孟獲個女 孟獲副牌1800金果個？

YES 即係成日彈出黎叫你買$418 100公文果條女

大將軍包有冇課?
抵唔抵

其實抵﹐但係我自己覺得課月卷買教本最有用
玩左咁耐﹐只要等銀其實點都有

靠80LV老賈鳩磨，于禁唔夠書強化12，冇刁刁都督
用曹總頂住，李典鳩射
好想快啲換地圖，拎番隻關六刀出黎

你拎一隻人地拎一隊
梗係趁少人打果陣先衝啦

忍唔住課左個教本包先見到大將軍包
感覺好似蝕左咁

呢個場 係非洲主場
刁刁 禁仔 玩晒
班傻仔逐隻入黎俾你圍
點都會贏

第一次免費皇帝出六星

無裝都要決定要升左屌屌先

武器日合兩件防具

使唔使keep晒2件
定可以拆1?

嘩 好難揀

減傷減唔到4神 好似輸少少

我都咁諗
搏唔中好過

一件屌爺著 一件屌孫著

郝邵著緊 狀態反射
應該無乜機會著3件重甲

打法師陣減傷穩定啲，不過都係頂多一兩下就收皮
防率屈起上黎十下青龍擋八下

係前面追住隨晃、porris同huahua打
永遠用同一個公式打唔會有改變

隨晃一定最易打

Huahua 印象中 有 2件全防率衣

Ryan最易打

壞人哥啲裝好過隨晃好多

一次都未遇過不停出哈爺比我

頭先負碌3場攞左成140 分
柒著咁贏先係皇道
個天要你輸你打廢西都一樣要輸
要你贏係咁越級挑戰都有得贏

單飛既話
引導弓勁過連射
有先發無反/命中香/（郝？）先至援交勁d

兩件4星整到呢件

好野黎

我有2件..

歐洲ching

岩岩試用賈詡 係咁禁人又幾過癮
裝埋命中劍 禁d重甲有9x% 高敏撚就7x%

最緊要禁弓成日100%

岩岩禁隻象裘于禁得50

你越咩級呀
你咪頂級歐洲佬囉
Business Class

我cargo咋連econ都冇

咁既話我仲係游水行路咋

我仲推緊糧車呀 陰公豬

都唔知幾時先99到隻羊

好多公文要合

合公文都合死你啦一次過...我一有錢多就合定先

玩左成個月仲係on99咁

司馬著左防連好坦
對面隻屌打我司馬陣都破唔到

+100血既寶物, 入到PvP場實際係加左幾多血?

200

Thanks

打水戰真係好痛苦

仍然係要睇住post入面d人炫耀歐洲

係好Q坦，但真係冇位畀佢

點解小薯日日都有歐洲裝出

一車車咁送去佢個acc

想問下vip7大約課左幾多錢?

係，唔公平

最歐係u
白虎槍
白虎弓
防連防會心道袍
百鍊
玉璽
先發棍
青山戰袍
上將劍
青龍刀
重甲*999
仲有咩
數都數唔曬

水鏡日日都斷連勝

其實點知佢斷左?

睇打佢有幾多分就知

入咗佢哋群組？或者睇到佢扣分？
不過佢哋買書咪拎返連勝個10分

傳說中既夏侯大將軍, 好有愛, 滿本滿裝

屌你 連續兩次戰書都洗到水鏡同ggyy
曬左我100金換人

有連攻連反槍 升關羽好定升有引導棍刁刁好
都有7星甲但唔係靚野

我派佢後面⋯佢跌分我自動升一位
所以我知

不過係尋日嘅事

今日佢爬唔返上黎 我估佢有輸一場

就黎VIP8 應該4千至5千掛

有關羽替補先升關
冇就貂先 夠萬能

終於搞掂曬曹總極限

正﹐又可以合裝
依家我發現好多人D裝都洗哂底
但係我仲係未中D變態裝咁

連攻連反槍緊係俾徐晃用啦

得把槍會勁咩
廚房不如玩張飛

張飛出得一場

唔知點解打隨晃第二回合嘅晴天率高達百分之一百

沙摩柯出邊3技？
破陣必出
會心攻擊強化係加幾多%?
連續攻擊強化+15%
攻擊力補助+8%

會心強化係由150%-》200%，必開
最後一個我會揀命中
唔中1000%都冇用

係 miss 咗9%命中 200金抵開

最近打親ＰＶＰ都後悔升左孫乾
滿寵爭兩ＣＯＳＴ明明勁好多
依家成日要帶循甲書

應該升流星錘花曼定破陣甘寧
已有破陣貂

呢隊平民隊好快打完啦

巴哈仔通常會死推某啲人⋯跟佢地轉真係會出事

花鬘一定要有滿殿香先好轉

好差咩? 我用緊都OK呀, COST夠低. 有防連著埋防會心再食少少防書都好難死

花曼就算滿敏命中都好低

碰碰哥個隻升爆
用左滿殿香先得呢個命中率

貂蟬禁擊80% 70%擋曬
貂蟬打佢貂蟬90%又唔中
保底閃率真係仆街系統黎
日撚日都要比ai迫害先安樂

熊仔本身敏成長低，食爆都係低

乜撚野武器日
合埋成堆廢防具同的盧
骰完都係中廢炮

廢炮都是武器

重來無重骰過, 咁低機率

俾咁多把劍我做乜尻

尋日先解左把金蛟剪

郝昭拎是但一把 + 沈水香 已經爆機啦

我郝昭用緊倚天

又合廢炮
屌你老尾垃圾game

原來又係呢味野

我唔使玩啦⋯

都話啲歐洲武一車車去曬佢度
其實小薯v10未

合唔到香
都係練甘寧老師算

冇玉璽冇用啦

香菇鐵
一開波殺佢2隻弓佢下round 殺我3隻

佢呢啲自選角色裝備同分數你都夠膽去

佢成隊都防連真係好痴線
不過今個禮拜入頭100算
所以都係是但打，仲有d本錢可以咁玩
有d後悔之前曬左100金換對手

你d 裝咁好唔止頭100啦

裝係唔差既
但係人地個個都滿本
我就鳩流流
滿本應該會易打好多好多

一車車神器都話自己非洲

我鍾意滿寵佢招周圍加精同仿策
連擊免疫試過好多次第一野就比人秒左

帶左隻道士即刻唔同哂，係咁禁擊人地之後隻貂汁雞
諗諗下隻貂渣範圍棍都好，呢個場渣冇反棍有d 雞肋，打遠一隻都好

同道理 陳群 精轉防有等於無
是但一隻都秒到佢

精轉防見到呂布同貂禪都驚驚

今個場任何精轉防角冇防連都冇咩可能頂到貂蟬兩下
兩件150hp裝ai用既話都ok

同你一樣都係pk 但佢課少你好多

見到個樣以為連環槍 開心左一秒
想拆
冇性趣練輕重騎

拆啦
有驚喜

張飛zoc 馬， 自殺流

驚喜係六星

點解三把槍 有兩槍都係徐晃用左冇效果

關羽用咪唔怕呂布推走

升完先求連環槍
仲要升左徐晃先
得一把武岩用

棍

其實你地有無 委任事件？

我自己無

果陣一把武都冇 求鳩其啦 你睇下而家拆左幾多先有少少七星用到
邊個話得一把岩用。。主動攻擊都得掛
再唔係連反都好過冇

冇 no mood to set

佢係自動打 但慢過碌鳩 都係不了 唔鳩打

唔通真係練張飛咩張飛幾c 我諗好難出到

是但一把用住先都唔會太差嘅
無連擊咪幫手收屍 卡位 坦傷 debuff囉
廚房算係好全面⋯

淨係掛機打軍事任升D二打六上40/上60

我而家打水，五個都冇連擊武器
ok 嘅

我冇腦架 淨係識靠連擊

合左把野冇得用住但又唔捨得拆
變左冇料再玩合體合成

神運，180廢片出左六星

王道寶箱真係好王道, 抽10野出7張證, 夠證轉禁禁了. 到賈仔可以退休了

我上個禮拜試過連出8張

玩咁急做乜

係呀，抽許可證個感覺實在好多
皇帝箱中三星可以嬲，但唔好怨

頭先個場自己都唔知自己玩緊乜柒
司馬上前青龍禁左暴風
李典行4格打劉宮被反死
滿寵企左係劉宮射程範圍比人秒
一開波就得番司馬賈詡貂蟬3打5

中得多歐洲武 搞到自己都傻左
係時候拆返幾件黎清醒下

有賈仔同司馬 一rd 禁兩件
貂去汁尾

Agger
月英齊左裝都係慢慢等
順其自然
所有卷一樣都係抽曬教本
冇教本冇人權

第一次PVP 見到甄姬, 好好J 舞姬無MP攻擊玩突進, 咩玩法

好急咩? 唔急啦, 平均2星期轉一隻人

係呀
靠呢個打法贏左
好彩冇落雨
唔係貂蟬中埋青龍一定玩完

有道士有大炮就有機反杯

我魏延同甘寧教本都滿左80武80防
仲淨左幾十本武同防，抽教本又好似得個擺字
隻賈爭9敏先爆

咁多個場, 水場道士最重要, 一下禁擊救全家 一開波禁到對面隻弓兵巳經贏9成 , 地型馬必裝比道士

留左9萬金食教本 , 非洲人D金最實際用來食教本, 一定唔可以用來骰野

中多粒玉璽我就收皮
可以既話。。。。

冇你地d歐洲武 唔轉人啦

9萬金

用大俠刀呂布掛, 情報任都照過, 血都唔駛補,

廚房同呂布99要幾多cost?

呂布 24

廚房21

白諸/司馬用 +35%風 定+35%地書好?

白諸 配35地書 出巨岩 但須要精轉防衣

風書 打任用⋯⋯

拆拆拆拆拆

又合左白虎棍，練埋洋同魏延先

我也要連擊武 炮除外

弩要唔要 岩岩拆左把青龍弩

好過冇

自從拆左白虎弓之後, 無中過靚武

嘩 白虎弓都拆?
除非有3把

因為有青龍弓

串到呢

呢排興雙弓手

我知錯了

奶媽加精係咪補多d?

雙弓手 呂布水場都照入去食左佢

今週排頭幾位個個都王平劉宮一齊出,勁到仆街

成班歐洲佬玩弓
有呢啲弓應該練咩 ？

合左兩件質孫會唔會太折墮

1325 最折墮
利申1393

輸過好多次比呢件袍

百里巴戰袍界既歐皇

我想做槍界歐皇多d

都話用左十萬金重骰

白虎槍換象裘..有意pm

連環槍就換

我拆左件質孫
唔湯唔水咁都唔知合唔合好

而家最想要多隻玉龍...

玉璽換青山, 有誠意

2粒玉璽+先發棍就換

如果月英升爆再開精神力輔助金技再大buff有1300精
加多件防連
會唔會坦起全世界？
除左弩兵

血量問題點都唔會好坦得，捱兩野都可以

無異常反彈+依家大buff威能應該唔會

主攻貂蟬如意棍+減傷30雲衣+滿香殿
坦郝百煉+防策30%鐵皮衣+沉水香
禁攻賈連策武鬼+三角紋衣+地形馬/35%地書
補血陳群三星劍+150黑龍血衣+通常遁甲，少用24兵法
司馬六星命中扇+150黑龍血衣+龍珠

通常禁擊，殘血就混亂咀咒換血，
另外有多一件鐵皮衣and滿香殿，應該換走司馬做其他嗎

又有歐洲人出現

賈同司馬一齊出會唔夠力，貂蟬死左會好難打

電腦好似唔識放大buff
Btw 有冇清有地形張圖
巴哈乜柒都del都on99

司馬命中扇容易禁攻，三次機會禁/混一隻，換廚房佬/弓騎/或其他建議會唔會好d，黃忠23剛好99cost

一個诉拜VIP箱未出過寶物 非洲到呢

弓騎本身弱，廚房你又無裝
建議合下先

垃圾箱濕鳩機率狗也不屌

偷殺對面隻補然後慢慢玩弄

賈司馬陳群 起碼長禁擊

下次開POST記得放頭POST

利申：下次唔開

要開到中為止

策士d地型好濕鳩
睇黎月英都係坦唔起

如果廚房就有六星火炎斧+鐵皮衣+滿香殿，但怕唔夠穩定，宜家排名大概100～150

乜春野武器50%我合親都係防具

i know that feel

我發覺有條撚樣V5幾碌破陣棍然後話自己非洲

先發劍有邊隻岩用,而家4把7星武都係劍

甘寧劉備曹操

yesyesyesyesyes!!!

先發,無反,傷害擴大,主動4把有無需要留哂

我會拆無反

我會拆哂佢 劍=rubbish

司馬炎先發無反自動霸氣加2行距

全世界12格 8格先發無反係出黎搞笑

先發劍最佳選擇，差過先發槍，好過先發弓，雞肋

先發劍拎黎陰人多

除非你玩全攻陣 否則唔好用廚房
佢無連環槍只可以幫手收屍 同坦傷 你有郝昭啦

真係變展少皇
想拆

拆完廢6+15卷

神裝都拆

有啦
要兩件做咩
又冇槍又冇劍
我想要粒玉璽姐

你碟埋心水 登基做 展薯皇啦

唔洗喇thx
比粒玉璽我就夠

有玉璽你咪可以名正言順稱帝

我有兩件即刻出晒關羽郝昭

冇百鍊
有玉璽就月英 關羽 貂蟬 吳班 花蔓
唔信有人擋得著

點解你日日都可以合裝

精英主義唔岩用既就唔keep
就好似上面個件咁

展少皇

而家最惡係防連
睇菇鐵由全隊反彈變成全隊防連就知

仲有幾次機會
等下個禮拜先再黎

歐洲皇

合完咁多野都仲有幾次機會 vip5都無限裝...

屌
出件健步行衫

重甲版我中過兩次 即刻重骰...都係垃圾

巴打重骰左反射衫？

?

剛剛合左玉扇 輔助日中武器
如果魔豬 荀彧配以下裝備 巴打們會升邊個五𨍭先？

豬 ： 玉扇 劉勝 風書/毒書
荀： 連撃強化扇 劉勝 墨子

Mp攻擊 vs 內建連策
坦 vs 攻擊點

本身會撘呂布夫婦 張角 張魄（level 80)

連策策士 蔡文姬/田豐 較適合
荀彧Cost略高
只玩火系強化 配五火神焰扇 火35書
用朱雀要裝玉都係缺點之一 用唔到墨子

蔡文姬 內置四神
田豐 內置模仿

蔡琰全勝

仆街仲有邊度可以拎多D木材同皮繩
大把裝備未升

八旗甲轉滿殿香
第二次分解到七星

郝昭要開咩金技？

的盧 諸葛巾
好撚on9

我會唸 蔡琰係衝傷害 會考慮唔裝模仿
月英偏向司馬嘅玩法 咩都關佢事

烏椎
我劏左

逍遙馬
好野
5絕日

獸面舌頭連環甲 -35物傷 係咪好野黎

今日合左5野
重板甲 諸葛巾 的盧 逍遙馬 逍遙馬
件件都好野黎

結論係冇左700萬銀同3件6
多左件6星九章服

正想問，原來7星冇九章服個效果?
好彩冇手多合左佢

禁仔 劉宮 哭泣中

無弓玩佢地

郝昭用應該坦到2046，無法好難收佢尾，不過用呢件會驚控技

道士都射唔中啦使鬼驚

物理打郝昭本身扣唔多, 主要怕法傷

唔著防禦甲d命中都係長期6/70%

依家用 回15%HP 甲 , 效果唔錯

加傷害範圍弓

輸咗9場啦屌

其實好唔好用 我on99解左把

于禁用其實幾好
命中率又高，開場對面又一定會排下隊

歐洲帝王。。。

一箭雙鵰

非洲人就合到呢啲

然後分解換咗件防毒衣畀我
去中國必備

識貨, 我轉埋隻禁禁都係用佢, 搵人卡好位吸攻, 下回對邊企L位, 隨時一次秒兩件, 配埋隻9沖馬就一流

唔玩啦送帳號
回收商都唔收嘅垃圾帳

劏左隻烏椎

歐到
香菇鐵都係用呢把

I know that feel

神器都劏 , 唔洗怕防會心

加傷害範圍弓好有用？
之前抽到骰左 ，想要戰袍
我諗住連攻弓或者引導弓先留

講真定講笑..我把野雪藏左2個月無用過

仆街我早2日中左骰埋

但我武器真係夠
係防具垃圾

你當佢係另類引導弓..
排直線就唔洗觸法打兩隻

遠攻廚房

香姑鐵用因為上面把撚樣九萬幾件防連,引導弓觸發唔到

劏完先知有用

我想問貫穿弓打唔到打呂布

呂布未混亂冇可能打到

呢世都應該唔會合到孫臏玉璽

劏完先知有用+1

唉, 合埋d野永遠唔岩洗, 沈香 反狀重甲 完全用唔著 分哂佢

咁都分

呢度d ching 歐洲都唔滿足，要北歐

我淨係諗
都唔岩我隻呂布用

無練君主重騎...黑超又無興趣... 成隊人都係著戰袍...戰袍呀

可以留返黎千里行

如果要選擇一個補師5轉

你地會轉陳群定滿寵？

陣容係徐晃貂嬋李明司馬

滿寵

我都係得一件戰袍，重甲同道袍分解完都各四件UP，局住練重甲同道袍職

中過好多甲..防連擊..狀反..減策傷...好無奈

我剩係想要件劉勝

依家夠料合到兩件7星﹐都係等星期5 LUCKY DAY
之後就趕工升魏延

睇嚟我要冷靜啲
冇劉勝冇防連冇防會心冇連擊弓冇引導弓冇破陣棍冇連擊槍冇滿殿香
唔緊要我唯有用腦

專升有連擊技既人就得

我都想要劉勝衣，反射袍兩件，防會心,MP袍,加血袍,加敏袍拆左，總共中過六件袍，係唔中劉勝衣

7星重甲幾乎中過晒
淨係留狀態反彈

我又係 狀反,全防率,減策傷,防毒,傷害轉移都拆左兩件

全防率都拆 呢件正嘢黎，狂MISS

點都要留返d打演義既

究竟千里行係玩Ｄ咩？

Ｄ人話狀態反射甲又留
連攻炮又留
其實PVP用唔著

我炮車都冇練，卡左係60

千里行咪即係打電腦, 有30層, 一層層打上去, 愈後愈難. 聽聞會成日出DEBUFF技, 反狀甲咪有用

反狀態咩都要留啦

拆左6星
無乜重甲想升 用唔著咁多件

Hi

又諸葛巾
連續6件垃圾
分解完又15卷
棄驚

我頭先五次都冇佢
得啲22分嗰啲抽畀我

冇所謂啦
一日食我4件6星
玩唔到落去

搵啲嘢做下，唔好成日開game
農返隻羊出嚟唔搞合成啦

冇玉璽比碌靚棍我真係on99
到頭來咪又係用番李典

7% 打唔到上去 好慘 無坦無刁

行得慢 打得太耐
hea下算 我打得32場 650名

有同感，打一場嘅時間多咗好多，真係冇心機打，唯有今個星期練吓人就算

爭4張證升曹總 下個禮拜到我威威喇

下個禮拜咩場?

唉, 轉完禁禁水場都完了,無得威威

大草園

即係又見到布布同子龍屈機﹐睇下到時可唔可以繼續禁

平原唔係4刀關同孫策主場嗎

仲升緊拳佬﹐睇黎升要都要比d騎屈

唔知埋尾要6000金要幾多分

有朱雀連策加持之下
老虎帶玉龍開攻擊力輔助汁唔汁到頭

合到心淡
而家所有金抽曬教本算數

唔好咁啦﹐我依家留住D裝先(暫時都留左三件範圍武)
唔想為分解而分(儲左4件6星)﹐準備幸運星期五個時合哂佢

祝你好運
今日合6次 兩件諸葛巾 兩件逍遙馬 一件的盧 一件反射甲
唔會再合

冇裝唔想食教本住，廢事之後有靚裝冇教本，一開波餵左好多教本比典韋，冇裝升到80都冇再用過

我依家想中連弓﹐反而其他唔強求(可以升劉官)
發覺好小人練拳佬﹐你地覺唔覺?

PVP場都冇見過有人用典韋咁

唔好咁啦, 我上星期合合分分 , 交換卷由3X張變左4百幾張....你諗我合左幾多件6星... 最後得一件野岩用..唉

same here,之後一個星期可以食爆一隻

應該係兵種相性問題? 好多職打武鬥都120, 舞姬反而好少少, 正常都會選舞姬

YES...多左400卷, 200抽教本活動..200抽許可書...

情難自禁我卻其實屬於極度容易受傷的男人

44件7星變到得返30件﹐我400抽哂教本
依家一有金同卷就抽許可證

44件...你都課左好多喎

VIP7 就黎升VIP8

係VIP箱係唔係有得抽七星
我V5試過抽中一次五星

差1000萬銀可以進埋隻沙摩柯, 好漫長

訓醒覺就有

v9先有7星

我本身諗住留銀今個禮拜升于禁，點知唔夠許可書，留黎都冇用

V9先有1%7星

V7 6星1%

第一次打入頭500

要時收幾多先可以訓醒一教有一千萬

應該好多人未開始打，2000分都有5%內
上個禮拜要成3500分

訓夠兩日應該夠

我差1400萬

水場會低d既我諗

尋日買，今日先9升10,睇黎趕唔切今個禮拜上場

小著撚黑一日半日又扮非洲
有種就貼七星倉庫 比大家見識下vip5既強大

齊許可書星期六日上到場，升上90好快啫

連續7件垃圾都唔非洲

開黎見我 我底牌係3呀3仔呀

嘩前面好多重甲歐皇走去拆
咁樣會唔會折墜架

中完玉璽咪開比你

冇哂料合裝 搞到我都想拆埋如意棒
冇裝合冇野玩

已經變咗每日淨係上線一次收稅打日任

升滿寵定吳班先
升滿寵會有兩個場爆cost
升吳班可以減低cost輪換

滿寵一定唔會後悔

有破陣，如意真係無用了

撚有破陣 唔好搵我同d小著撚歐皇比

有破陣冇玉璽=冇破陣

有冇vip6好似我個倉咁空虛
小薯撚應該係我雙倍

V6未統一未r99

vip7 就黎升8 d 裝拍埋小薯哥d 裝又係冇得比

上面啲開ikea嘅係咁show北歐衣櫃衣櫃

有破陣棍有玉璽...

最強boss 小薯撚同口爆 都未貼圖你就話北歐

查實我得16 件7
係咪有咩誤會

vip5有16件破陣棍既級數

Vip5

小薯撚有對手啦

非洲人又被迫害

香有用過玉壐n倍

訓醒未

講真比粒玉璽我 我隊人起碼勁兩倍

個鬼島xx無啦啦多左隻甘寧
沙摩甘寧貂蟬劉宮
差d比佢收皮

滿殿香

用左成日比郝昭尾機

又一件垃圾
又有15卷
連續8件垃圾啦

今日俾佢斷左連勝，未訓醒搵隻諸葛普攻佢沙摩河，咁就收左皮

今日被迫害冇左5件6星

有無咁多野合

玩貼倉？

多左個甘寧真係好難搞
又多左個穩贏唔到既人

留意到有條撚樣2破陣棍2反射戰袍2命中香

最歐個個終於出場

yesyesyesyesyesyesyesyesyesyesyes!

yesyesyesyesyesyesyesyes!

兩大boss現身
好波 奶佢地袋底先

拆反射甲真係會折墮
搞成而家咁

又連擊扇又全防道袍，仲要V5

人v5我v5 點解爭咁遠

點解仲未有人答破陣玉龍老虎打中左朱雀既人收唔收到頭
同埋我揀前面個個黎打但係正係殺左後面個個會唔會破陣

佢劉宮唔係最前咩？我係引佢劉宮走最遠格，之後蔡琰貂搞掂劉宮，郭嘉100%禁擊甘寧
劉宮混亂弓射貂博混亂
郝上前頂住沙同貂
下rd收頭

有郝打咩都易左幾倍啦講真

老虎冇玉璽傷害大約2xx-3xx啦
曬目標先有破陣，貫穿後面死唔觸發

呢個真，我隻郝基本上頭兩rd唔攻擊只卡位，啲血好寶貴唔想食反擊哈哈

連教本箱都讀心
狂出唔想要既統率 10張出5張 你玩哂啦

咁睇黎升得過嗢
會心強化唔要，轉攻擊力輔助+有玉龍當一下380-400
朱雀兩野加埋800
仲有花鬘降防混亂
唯一隱憂就係驚關羽頂唔浦
可能真係要玩郝

打鬼島白白曬左佢沙摩一回合
佢破到陣穿到牆輸出起碼2500血

所以呢個map我出唔到沙摩柯輸出差好遠，慢咗好多

感動嘅係，佢頂咗10下青龍死唔去

扣咁少 即係我練吳班都冇用 冇玉龍冇玉璽秒唔到人

我就v6,

貼倉既結論係 正常既v6有用既七星係我既兩倍

痴線
前面除左呢到d ching 同幾條友之外個個都打唔贏
頭先又洗到兩個朗神眾輕鬆收左皮

全登最歐嘅登基啦

佢哋非人力可以勉強，都係打返我哋啦

呢個真係痴孖筋

有時真係唔明點解部份非朗神既會有自信同班無敵既爭第一

不嬲我最多都係防卷，認命啦

目測
郝齊裝
呂布齊裝
龐統有命中扇墨子
郭嘉有命中劍
于禁齊裝
貂有命中香差碌棍

VIP5

蔡琰、貂、沙摩柯、關羽、補師 都齊齊哋

已經唔洗講落去
玩曬

得于禁有練
齊裝冇教本呢

著左減30物防既于禁 真係上前玩于三箭

你估齊裝難d定食教本難d

關羽用命中香都齊
呢個倉係咪down咗爆機save玩

事實證明呢度真係全部歐洲人 除左我

本來以為中到防連衫好威威 原來8成人都有
本來以為中到象裘好威威 原來9成人都有
本來以為中到引導棍好威威 原來9成9人有破陣棍 仲要有人渣渣緊兩碌

我全部都冇

破陣棍=人狗分界線

你有青龍棍加玉璽撚狗

不如me同你換倉

ok我換

有條友叫煙雨飄飄
用司馬白豬賈詡郭嘉滿寵
差唔多萬2戰力 仲以為d裝會好勁 點知一件聖衣都冇 兩rd ko左佢

無裝夾硬玩法隊咪咁

真非洲倉

連環槍

唯二歐洲武

，記錯，你果碌係引導？

個個都有靚棍

我果碌賓周

呂布刁刁果d食統率教本有冇卵用

最非既v6
,收你地皮

有 呂布食完都幾硬 不過落水就...

破陣棍=人狗分界線..

非洲人唔餵貂嬋仲可以餵咩人

10件有一半係歐洲貨

于禁呂布滿寵

仲差24本書先轉到月英
好期待搞掂曬之後既火力
吳班 月英 花鬘 關羽 貂蟬

然後打水戰，3隻落唔到水

水戰真係難搞
玩水唯有 吳班司馬李典貂蟬滿寵
不過月英吳班都未轉

我又post下先 岩岩升VIP6既非洲倉

冇咩邊個好齊裝 又唔差得哂先頭痕

吳班有咩勁？

又要俾屠蘇ching hi了

屠蘇神又幫大家爭取到一把連環槍
捨己為人

沙摩柯一樣

又見到煙雨飄飄 正

于禁射隻魏延87% 兩野都miss 好87
之後刁7x%反而中哂

命中率真係

貂蟬有滿殿香簡直就是牛b死了

70變必中

王平射 93%趙雲 兩下全miss

好彩有郝卡位, 下round再射過

依家:

滿 司馬 賈 王平 郝

場場都係靠王平 (青龍弓) 輸出 要唔要轉?

掉走司馬?

武器得一把 白虎棍, 6星禁策槍

見到100 心都定埋
不過打雞最高90
山騎93 即刻又禁爆平安鐘
仲未計象裘 質孫呢d撚屌裝

司馬青龍係水場好有用，同埋法系點都要有一隻，打呂布用，弓手比佢招防弓克死
重有得策仿方控制技

屌畀個快捷鍵陰9咗
係敵人面前氣合死全家

iphone 開assist touch 個正方形 頂住個位, 安心曬

下個星期升埋 滿 終於可以 全隊lv.99

我啱啱直接off咗佢

升完羊升郭嘉or 于禁

連續n 場最左係水鏡

留錢升曹總先

火力點解唔係蔡

有連策扇唔升策啦
關羽頂唔蒲月英著防連都做到副坦

連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇連策扇

點解最左一定係朗神眾
唔係水鏡就鞠孤風

Me 非洲
一日比隻驚白白整走左成千萬銀同5件6

我分解第一日冇左十件七 七萬金 銀都費事數

大家都非洲
不用心那麼細

歐洲裝又點，升一隻落場打有排升呀

呢樣真
不過me 非洲

歐洲裝又點難聽過粗口

比你自選埋，你升五隻上100要幾耐丫

唔通非洲裝會升人升得快d?

咁唔想要歐洲咪分解哂變做卷抽王道箱囉 包你升得快d

無限金錢乜都得啦

尋日為左日堆廢7賣左好撚多料
而家好似有d奶野feel

要去掛事件喇

打個ps4返嚟點解啲人訓曬咁冇升過分

唔使訓咩

呢條友咁都23xx分

如果有清見到我（荊文若）請放心屠

無裝司馬白豬賈詡
淨係打曹總+滿寵無分別

咁我係徹底嘅V8非洲人，我得4格，火尖槍，青龍棍，孫臏同埋滿殿香

咁我都有四件
重要拆左件金胸甲（好似）

金胸係全防率,重裝鐵板甲係反射

今日應該五轉埋沙摩柯

香菇個bingo 好正
利申 亞洲人

不過未v8

留意到有條友有中間果格都話自己非洲

太多糧﹐要升下陣
好似魚鱗陣加乖比較好

好似魚鱗陣加乘比較好

冇左5件6星都不想做人了

d蟲咬緊我﹐叫我合裝
但我要等幸運星期五

渣乾渣靜喇
合鬼合馬咩

你又玩精英制?

除左毒撚錘邊有可能合其他六星

823

6星我淨係留下面三件

祝ching好運
口爆清成日jer著我呢d小薯

齊齊中連環裝

最好就有粒玉璽啦

6星留來托咩..

Ching 合親都好野
我就合極都垃圾
唔敢清自己袋

你小心爆COST

夠cost..

我原來有7件 不過得兩件係中心九格

我個陣滿竉應該要卡80
唔知升邊隻補黎頂好，大BUFF好似好屈咁

有白虎棍但出唔到場

我原來都係7件﹐求象x2同青羅衣x2,連環槍,白虎槍﹐青龍棍
我都係收一收皮先

成班貴族扮土著

。。。
我得兩件 笑死

只有我永遠都係非洲人既朋友

又中多件駱裘 點算

數漏左兩件青羅 差一件先係死歐洲人

有連環槍已經係

原來我手上得三件

我都數漏左呂布把再反斧

我好慘呀

我都想有

練呂布既話用再反定引導好，用再反係唔係唔開突破攻擊

你v8咩

引導啦

呂4刀好似有d overkill

差少少升V6，個VIP箱係唔係同V5冇分別
我淨係課月卡同限時包

得4件 不過有殄剿劍

其實我都想中先發同破陣槍
之前有連擊強化20%﹐覺得強左好似冇強咁。
都係用再反斧屈人埋角斬好過(其實唔好以為下下都斬中﹐係有9x% miss 的可能性)

人地v8先8件歐洲
非v8咁多件歐洲貴族左啦

課多個$418金就可以加入v8 family
不過又唔捨得

好心你地班歐洲人唔好學非洲人一樣玩平民武將啦
于禁刁刁關羽郝昭 非洲人專屬

我發覺我細佬冇課都好多靚裝
青龍朱雀玄武棍都有，我一碌都冇
重有白虎斧，陰陽弓同反射甲

偷你細佬account玩

佢咁多棍專武都冇練李明沙摩王元姬，隻貂蟬都係得7xLV

12格引導夠用啦...

問問于禁用家, 只係裝金技命中夠唔夠用? 打普通人有幾多%命中? 唔計著左雙防果DHIHI野, 諗緊用咩輔助好

玉璽，玉龍，突擊馬

關三刀冇裝勁，有裝重勁
應該話重騎兵種技能屈機，突進攻擊8%，7星寶都係得3%，本身移動力又高有成格，開埋強行行9格都得，行晒加成72%傷害，冇武器都打得痛人
關羽技能組又係完美，自帶再反同連反，啫係本身隻英已經有三件七星武
我都諗唔到有咩埋由唔用佢 除左命中低啲

徐晃都係12格+金技引導

上一次平原我用緊碌無效果槍都屈G

唔同兵種呀ching...

重騎一日唔削佢招突進，玩家手動用都係屈機，戰車金技先加得個2% 真係得啖笑，高順開晒兩招突進先得4%，重騎升四轉都已經4%

玉龍即係咩?

因為歐洲人大把野玩
仲用黎屈非洲人機 非洲人好慘架

玉龍係四星，加10%物攻傷害

四星馬

冇連環槍呢

唔係五星咩 我隻四星加7%wo

好似係喎 我未中過 成日都中加道具範圍馬 合七星又係

二哥第三招開咩好？
能力下降？

唔怕反射就下降
一係就擋格

打弓兵可以開無視騎馬攻擊強化，不過我冇開

如果關羽係22cost我會練 可惜差1cost平原拎唔到佢黎輪換呂布

我玩得慢好遲先開到呂布，練左關羽懶得再練呂布，同埋唔夠料升，我今日先90RK啱啱好夠料五轉于禁
開服玩到而家重未99RK，得五隻五轉，下一隻五轉都唔知幾時先轉到

無用架

弓兵係唔係打唔入關羽 我開左能力下降，我見啲人又話要開無視騎馬

升左滿寵就爆cost 好煩徐晃又唔捨得唔用
其他低c奶又冇滿寵咁好用

我都卡左係80 冇得用大BUFF
五轉係唔係加多一COST?
係既話換走李典入于禁

加2點cost

加2cost
我升完仲有3cost淨
遲d可以換隻高cost

其實除咗pvp仲有冇嘢玩
好悶

就算開左弓打騎都係130
無效只係無效弩兵果種效果

反而覺得pvp最悶
D走位已經公式化到...又要比命中迫害激親自己

悶 到就黎想棄 佢就會出新野

(好似係)

打黎打去都係果堆

陣容真係好單調 都係個幾隻主流英，刁刁個個場都有人出，郝邵又實有咁濟，水場啲都照出呂布趙雲，司馬更加係公廁咁濟
打法都引入黎逐隻清，禁擊完殺

已經棄左

下個patch應該無咁多郝邵
引導破陣可以破防會心

支援破晒所有特殊防禦
根本係再BUFF弓兵

好彩冇開郝邵 不過鄧艾都唔洗再練 我本身重諗住用佢

本身重諗住唔揀弓兵隻呂布可以慳返8000金
而家都係等結算開埋佢

諗諗下都係練埋呂布好啲，防箭 有埋防射袍唔怕比人混亂就屈死啲弓兵

比碌大俠刀我即刻升呂布
撚到全世界不要不要的

大俠刀呂布真係冇敵咁濟

雙舞雞唔爆金頂盡2%

我好努力咁keep5%內
啲人開始發力打

上星期keep 4.8-5.2 點知最尾d 人狂爆 埋單5.1%

今次早d上岸算 我目標都係5%

4%打後競爭太大

我無金爆 唯有早d開始打打多幾場

第一次見人用王元G 8格先發冇咩用

有命中香既李典係完全另一個層次
除左防會心連擊外真係兩下秒啲薄皮

識玩一定開埋連攻強化殺爆d 臭雞

加得10%咋喎 好用咩

我個隻裝白虎弩 減法傷袍 滿殿香
命中率10%加滿殿香太多 大部份情況都冇用
降精一定開
會心一定開
剩低個位開防連策/連攻強化哪叫有用d
不過佢咁後排又有減傷防連策冇咩用，又貴
所以最正路就係開連攻強化
不過遲d落番滿殿香，裝遁甲個陣就會轉番命中率輔助比佢

我都係用白虎弩命中香，但我冇減法傷，用象裘，打隻法陣黑起上黎會比人連策暴風吹死
所以都係用番防連策算

我竟然有序號重未入，雖則夾埋先得一千金到，同幾本教本

連攻強化同突破攻擊果30%追加傷害可唔可以重疊

對面隻司馬成日拖我n個回合先殺得死...好煩

同感 悶到想棄 100日玩厭

有紅蓮彈冇賢者

係唔係咁惡呀
係我就放心唔用李典

有幾次都係蔡琰單挑司馬+補
青龍打我扣80一下，我打司馬連策700 補都補唔到

你姐
我600都唔知有冇
月英條垃圾

就算真係秒唔到都燒傷，敵方回合又扣多150血

我用李典打，減完精只係件豆腐

用 賈 大壓迫 滿本司馬 即時殘廢 不過有金剛寶刀(15%命中)+9%命中金技 都係得6x~7x%命中

仲差五本書先進化到, 呢幾日又可以合裝

壓迫真係命中好低
最怕司馬著反射袍，磨十世先磨完

好唔好拆左碌debuff棍 搏合中另一支棍

司馬會唔會太坦
食曬劉宮呂布郝昭都未死
仲要正係上左中buff

幾多精神先，你啲人有冇上攻BUFF

仆街減一馬，計錯數中伏 比人先手秒左兩件

撞到個世界級玩家
白豬用mp防禦袍 一野物攻吸乾左 佢就企到完場

對面呢3隻打我個司馬
不過3個都冇攻buff

冇放攻BUFF破唔到防呀麻，司馬精神冇一千都有九百，唔食教本到200力都打佢唔入

法師用MP袍 冇回MP道具唔洗玩
我滿竉都係用MP袍，成日都幫我擋一下唔洗死，不過要用減MP武同回MP道具

回mp係必須
佢仲用35地書

仲有幾日先5轉到

周瑜 配埋西書 可以兩滴口浸死徐晃

想問教本係一隻人物最多可以食111, 定係每個能力可以食111?

你地成日話大俠刀呂布勁 但我用慣左蛇矛真係唔想換

R洲武

得我未脫貧

每能力最多食100
食到111性價比最高

貼倉 同玩左香姑BINGO未

成日話自非洲
呂布齊裝又唔用
得我非洲咋呢到

成日比個配對系統迫害

屌你老母BINGO正中間果格

諗諗下遲d都係幫月英開精神力輔助
12xx精/防神坦

有bingo中間果格可以玩月英

屌你老母我25格就係得大俠刀同象裘果兩格囉
仲唔夠非洲呀

真心唔明點解連策扇係中間
有劉勝升蔡 扇升月英
但係蔡明明勁過月英
同埋唔明點解佢話連環槍就死歐洲人
我覺得大俠勁過佢
利申：唔計重覆既話得5件既非洲仔

就算V8得你果個數都唔係非洲啦 何況v5 訓啦
仲要黎挑釁v6 2件既

臭菇鐵bingo 咪中兩件囉

菜菜子兵法
青龍弓

大家都兩件 一致對外啦 外有個v5歐洲貴族呀

AGGER

唔打纖滅戰真係可以一日上兩三次
好悠

歐還歐 成日扮非洲先pk
唔似口爆仔自認係歐皇咁正直

如果我可以同班契弟交換裝備⋯⋯⋯

差12張許可證升五轉
仲未諗好滿寵爆cost問題

歐皇唔到 中間9格好多都無

我懷疑佢d傷害同miss formula係計埋教本唔只計攻同敏
111武打人200智精轉防無力，111敏打人爆教本又係咁miss
反而食爆教本之後d命中同佢show出黎差唔多，呂布打司馬一下2/300左右

每能力食111性價比最高? 唔係最多食100咩?

南美洲巴打路過

食到

摟屌呀...

無乜靚甲同靚輔助 南美洲.....

咁似標題講果把槍

咁仲唔解哂d衫佢再合過

Feel到百里巴好大怨氣

最多食100本教本
每個能力食到111就可以1教本換1能力
之後就2-3教本一點能力

得啦 就黎棄用徐晃 你地安樂啦

一把白虎一把殄剿

呢度咁多件衫冇好野咩 唔係好野都留?

有武 甲同輔又唔靚
D人又卡80
我升左2賢者1魔王99 又無法裝

有好野 小囉
有甲又無99重裝人
喂呀 輕鬆d 好運自然來

都話左升左人去等抽件專武係無可能...

你呢句就好似同想自殺既人講 自殺解決唔到問題一樣

Totally agger
而家已經放棄左追孫臏玉璽

明明把野就係公廁
同埋講咩鬼專武呀 我升咩人都冇專武啦 bingo兩件

拿 即係咁 我拎住呢堆裝 而家仲係6.2%
可能我真係急左升人同埋人太on9啦
個天公平既

你d裝將來唔會突然消失架

將來你同我一樣會棄驚
塵歸塵

開箱中左把神弓

有材料合寶啦

話唔定中連擊槍呢

終於彈game

啲人追得好勁，睇嚟50不保

冇左關羽神坦真係難打左
冇曬容錯率

小薯仔貼下你du星黎睇睇

我冇咗沙都唔係好夠力

??

預早恭賀百里屠蘇巴打12點中連環槍!!

唔知講幾多次先會成真

靠隻呂布竟然連贏9場上到6.6%

貼下你d 7星裝黎睇睇

合到靚裝先貼啦
獻醜不如藏拙

總之vip5有16件破陣棍既級數啦

頭先發現原來Adblock會block左啲乜乜包嘅廣告彈出黎
怪唔知得幾日無見過啲廣告彈出黎

勁野黎
有接近郝昭既坦度+周圍降防
沖上前比人圍一個回合後面即刻收曬

睇黎今個禮拜又要打到星期日最後一分鐘
贏極都係4%到

我次次都係最後三日先追 都冇乜難度
係上周痴左線

老虎落得水喎

周圍降防真係會隊死郝，pk嘢嚟

行咁慢走唔到位，只係打到一個敵人唔需要出佢

你全攻陣 又r洲裝 點會追唔到⋯

我都贊成，小薯就唔好咁謙啦

是咁的，琴日諗住抽許可書升于禁抽左一下王的寶箱，啱啱登入送左50劵，手痕諗住抽夠十次佢，抽左6下兩件4星一件5星

歐洲帝

周圍DEBUFF雙面刃...反射無得避

周圍debuff都會反射到咩唔係要攻擊先會反射？

反到

邊有咁多展少皇呀

唔想玩郝昭呀喂

基本上而家除左mattshock 姜華 huahua 同隨晃ching 之外個個都唔會打

有bingo最中間果格唔好走黎派膠比非bingo25格既道具啦

不過不失
起碼玩郝既話有劍用先

呢把劍ai用勁過百煉劍呀 100%中咁濟

我又唔係ai

你最鍾意既損人不利己

被迫
冇象裘

你哋全部都唔洗爭做非洲難民

象裘都係損人不利己 刁刁都係一rd死 諗緊換唔換駱裘算

最勁既mp鏡

你隻廚房佬 護唔到佢咩

行得咁鬼慢 等佢黎都彈左game

話口未完就彈左
用垃圾機打pvp簡直係極限運動

幾時先加斷線之後可以入番場

我估執笠之前都唔會整

比佢食咗我起碼5本出精書呀屌佢老尾
⋯⋯⋯⋯⋯⋯

想解左尖螳把 如意棒 同mp鏡
比刁刁用沉水香

精英主義 唔用就拆

刁刁唔照鏡 有無即秒嘅火力先
輕騎專武就話知佢啦

屌 已經有人爆金

而家怕佢miss都成日用第二隻打定底先

一直都咁做緊
冇100% 都預佢正係中到一下

你有滿殿香

打山騎貂蟬呢d都會打定底
正係打弓弩文官水軍有機會100到

有無人同我一樣

出擊畫面 入唔戰場 斷線重開 食埋出征書

被佢食咗成晚嘅書

玩到悶，委任咗5場
竟然有一場TsxxxxD打贏

中破陣棍
終於中d靚武
好滾動

llm

一起身5場入面4場最左都係怒行丑
第5場又係贏唔到既最左

早晨黎報到先
中左法師件防連衣同埋猛毒槍
之後拆左毒槍得返一件六，拎多件六再合中會心強化劍

想問下要過夏侯淵傳極限d將要咩級數先得 ？

有材料了

中左35%能力異常槍
解左得返一件六 好似有d後悔

我都係中呢支﹐解完再合中會心強化劍

巴哈個excel話35%能力異常槍 夾 槍兵 = S

拆左把會心強化劍就黎5寶神武
係都要追住我

扯 佢話係就係咁我咪好冇面
我隻徐用緊大俠刀

我尋晚第一野中金銀車

大俠刀唔係應該比呂布咩

又冇哂料 合多一野準備收皮
或者解埋如意棒同塊鏡

都話用蛇矛用得好high
唔通徐晃用蛇矛咁on9咩 所以後悔唔要異常槍

人地對徐晃有愛
我都練到80，有諗過轉

我今朝又係合到防連道袍喎

都話左
我以為自己中防連好威威 但原來呢度80%既人都有

依家想學小薯兄行精英制﹐D範圍武清鳩走佢﹐貞操帶都唔留

用大俠刀即係只比人扣75%傷
如果有埋減30%甲 做坦都得 不過比法術打都係好痛

一早就好清啦 咁多野玩都唔玩

血帶要留呀..百搭

有三條﹐清淨一條算。

我留左兩條，我個陣多數兩近戰

我中玉璽先拆第3條..留2條

今日合3次都出伏野，心都灰

近戰一定要用血帶架咩

唔係用命中就係用血帶

我上星期合中左, 最憎黑超怒分左, 變左玉璽

滿寵80, 其餘人全60

這兩件在pvp有價值嗎？
有陸抗

上面有
下面無(你睇清楚下面係道袍唔係戰袍)

歐洲人

劇情就後係解左件7星﹐6星加15卷
一陣再解埋D範圍武﹐反正呢D放係到都冇咩用
同先發,破陣個D比﹐呢D好難用係PVP到

範圍武打千里行可能有用喎, 留番好D

留把槍比張飛大哥囉
棍同劍真係好似有D雞

哦, 你講攻擊範圍 , 以為傷害範圍

好想要大俠刀或者丈八,再抽唔到呂布要雪藏了

下週到我威威喇掛，幫曹總食埋教本先

歐皇有邊個星期無得威

我用火尖槍

一早話呢到個個歐洲人咖喇

頭先個場貂蟬無雙之一個殺曬呂布王平郝昭羊妹孫乾

呀，屌佢，永遠都係抽廢野

佢係破陣加滿殿香

仲要 x2

有鬼用
又唔比人練兩隻貂蟬

睇下...囂張到佢...

中蛇矛
玩呂布

屌爺就真係無解喇

合垃圾無上黎分享啫

一早99開齊技地形補助真成君主神技

蛇矛狗都不屌呀 你睇下姑鐵提都冇提過

大俠刀 象裘 沉水香

既呂布夠唔夠哂損人不利己

15%爆發力係咪好野黎 重甲

分解好野

合過分左
基本上唔玩弓騎可以當佢係二線料

如果有轉禍為福

咁我分了

分完2件6合左金鋸開山刀

唔比15卷你仲想點呀

如果...如果有哂破陣引導連環轉福一騎無反先發

計一計開曬月英金技 貂蟬周圍紅 花鬘周圍黃
玩全攻隊既代價係31200金
係咪想趕絕我

你輕鬆有啦

小薯神周周拎2萬都得啦

呢個真

agger

解左如意棒 又係得6星+15卷

我之前都係啦

拆左碌廢7星棍
再合返
中白虎弩
正宗雞肋

正解﹐咁岩我都頭先解左如意棍﹐又係6星+15卷
大胸奴巴打係時係相認

弩兵咁廢

傻啦

爭30萬又可以合7星

除左雪原之外個個場都大力

冰個日日係到屌李典

朱雀弓骰完變鳥錐馬
今日上7星又中伏,擲骰又中伏

鳥錐馬好野黎

後悔劏左

弩兵都係得李典朱恒步練師見得下人
升邊隻好

缺武啊，手頭7星武得劍

要返黎點都要返黎
等一個鍾再拆左佢

玄佢弩武
用啲垃圾黎引人課金重抽

仲想引我課銀黎拆佢﹐我死都等(一個鐘姐)

究竟有無人試過拆裝直出番7星

ME試過一次..拆八旗甲出地書

戰神廚房 一坦四

今朝出左圖 中5寶 XX杖(每回合加5%MP)

我都中過...第一件拆裝就拆佢 世界級垃圾

聽日終於五轉到貂嬋
第四隻比滿寵/賈詡/甘寧邊隻好？
主力有司馬、孫策、貂嬋

白諸值唔值得5轉升到90LV 去升盡佢個君主技能呢?

我淨係知奶媽一定唔會後悔

ON9 中第二把菜扇 即解

人地一中就中連策扇 我就兩把都MP扇 公平咩

呢個真
但我都係諗住轉埋刁刁 二哥 甘寧 先排到滿寵

值 白豬其實好好打

一把七星扇都未中過 6星都係中過一把垃圾扇

貂蟬都挑死你啦垃圾

成日jer著曬

有咩低cost打手介紹？
假設五轉埋滿寵，淨返20cost，用得嘅武器有魔刀/神能戟

解完又係出6星+15卷
唉 又冇哂料 BYE 唔玩

我都想升甘寧，宜家80級未開到連擊好雞肋

我13連 6星+卷，未試過6星+6星/出7星

我咪一樣﹐今日唔見左兩件7星

劉宮/沙摩/花x 好多
合到裝先升
我一早升鳩哂好後悔

發達啦, 可以屌打貂嬋了

但係要搵隻卡80級都打得下嘅頂住先，好似出隻道士好啲？

而家80人仔基本上 有利場地都打唔贏d 90
升道士禁技應該實用d 都見過有雙補隊

貂囉
我之前渣神撚奇都幾好抽
岩岩拆左渣返白虎棍

我隻司馬開左策略模仿都可以幫手上下Buff同補血
成日預到啲減策傷，防連策裝司馬都係得個企字

貂嬋bb聽日五轉啦，諗緊下一隻升咩

又話弩兵好撚大力問升邊隻又無人理

7星會心劍定35%混劍岩曹操？

會心劍岩岩碎左
要升袁術或者自帶玉璽﹐我寧願唔玩呢把武

曹休/練師

而家五轉咗
貂蟬
羊妹
司馬
郝邵
關羽

下隻呂布

拆左N咁多次得兩次出番七星，不過兩件都正嘢 青龍斧同滿殿香

你玩哂啦 夠哂屌

有連弩隻隻都大力

7星 轉7星 都係出西野多
又要等一個鍾

終於轉好隻甘寧，可以打得輕鬆啲

唔升埋99？

讓賽呀

等週日任升

掛幾場軍事訓練都升得滿

完全唔想等呢d
一到80就直接綠印到99
到夠料升下隻99時 都儲夠綠印再升99

啊屌 出埋D咁少獎既活動

啲綠印要拎黎開系譜

我仲有成70張免費討伐卷未用
大把印仔

我80幾

我4x
留返下次活動一次過爆

好似升李典抵屌d

有得委任後日日清事件

第一次拆出玉璽

90幾

好想要呀

三星道具馬 應該留？

終於出千里行

統一左之後係咪應該升曬D城,先開始5轉?

300幾..

1001